[獅子座] 真係好難忘記一個人

我好難鍾意人

我係獅女，佢係蟹仔，佢係我初戀亦係第一個鍾意嘅人，三年前識佢好快就鍾意咗佢，我明知我地性格、興趣同生活習慣都好唔夾，依然想試一次

一年後我地一齊咗，一齊之後佢好錫我，但可能真係太唔夾，我又唔想成日嘈交，所以盡量遷就、理解佢，但久而久之令到我拍拖拍得好辛苦，七個月後我提出咗分手

佢有挽留，我亦都仲鍾意佢，但心裡明白就算再一齊落去都唔會開心，成日遷就退讓根本就唔係我性格

分手後我好快就move on咗，但我到宜家深夜都會間中諗起佢(純粹諗起佢，已經冇傷心嘅感覺)，佢po story我會即睇，佢搵我我會秒覆，雖然我同佢冇可能，但好難將佢完全在心中抹去，至少係下一個我鍾意嘅人出現之前

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

獅女好難中意一個人

獅仔表示 exact7y

ok

獅子愛上一個人就會沉晒船 好專一 乜都以對方為先

我都覺，就算分左手，有人講佢壞話，都會幫佢搵好多藉口去掩飾！

巨蟹座內心係咪好難捉摸 你地因爲啲咩鬧交多依家同巨蟹一齊緊都覺得攰攰地 但真係唔想同佢分手

Exact7ly me

Sorry講得唔清楚我係獅女
覺得巨蟹好多嘢收埋 期望你估到佢心諗乜 就算唔符合佢期望都會揀遷就 成日估黎估去好攰

可唔可以講多少少,我見巨蟹POST又係成日話要人估佢心諗乜,實際係點令你FEEL到/佢做左D咩令你要估

咁到底點追返獅子座前女朋友？
利申 處

我覺得首先要識得睇得出佢好細微開心同唔開心嘅反應 因為通常佢就係唔想俾人知 所以會偽裝無所謂
例如食飯揀食咩 佢明明心入面已經有preference 佢都會話無所謂 睇下你提出嘅會唔會係佢諗緊個樣 如果唔係佢諗緊個樣 佢就會揀遷就
最近有幾次我係特登揀啲佢唔太鐘意食嘅嘢 佢都會硬食本身仲諗住咁會逼到佢講自己想點
再加上其他心事都收收埋埋 真係要俾好多耐心同愛先得

由鍾意佢都拖咗成年先一齊，對我嚟講好辛苦，好多次都想放棄，蟹真係好被動唔去到最後關頭都唔會表白

Exact7ly 蟹仔好被動，有時睇到佢唔開心，仲要我千哄萬哄先會講出嚟
我同佢嘈多數都係因為性格同生活模式，例如佢早睡早起，我晚睡晚起，我鍾意夜晚拍拖，佢就要食完飯即刻返屋企
佢好鍾意痴屋企，次次放假都留喺屋企，我就鍾意出街，佢唔鍾意過節，除咗生日，聖誕同情人節可以完全冇表示
佢都唔鍾意用whatsapp同social media，一個星期見兩日，其餘時間就好難搵到佢，whatsapp隔成幾個鐘先覆，但佢又唔係專登唔覆，係真係好少拎起電話。。。

仲有好多，每樣都好似好少事，但加加埋埋就令到我好辛苦

唔知以為你同緊我男朋友一齊 真係一模一樣
我一開始都接受唔到 依家仲係磨合緊 但我自己好多習慣同生活模式俾佢改變左好多
識佢個陣佢又似好鐘意social 識落先知唔係 份人又唔浪漫同無驚喜
不過諗翻轉頭佢優點係另一方面 好細心又好識睇穿心意 唉對佢真係又愛又恨
我自己就覺得同蟹仔同居係一個幾好嘅方法解決呢啲問題 會多左時間陪佢係屋企 相對佢都會陪翻我出街 安全感都會多好多

希望你快啲move on到啦

但我同佢都仲讀緊u，同居對於我地嚟講係遙不可及
算啦勉強冇幸福，我都放低咗佢，就算佢而家同第二個拍拖我都冇乜感覺，只係間中深夜時分會諗一諗起佢

好想搵翻佢😣😭

唔會食回頭草